其實呢個提議有冇得諗？

其實呢場運動都過咗接近4個月
唔可以話贏緊
依靠人權法 的確係其一方法
但將來點樣亦都未知
大家都知 香港比班商家賺咗好多錢
與其去杯佢地 又或者幫襯佢地
其實我哋可唔可以夾錢開一啲真正為香港人的商鋪？

眾籌一齊開鋪真正為香港人所需
而唔係藥房金鋪仲多過香港人所想嘅
呢個方法可以當係保障我哋一個方法嗎？

推下

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告